昨晚晚餐：04062017

一般

弘b好叻呀識煮咁多野

唔係我煮

係好行酸

今晚呢?

開左了

弘B食田雞

魚黎

今日係元朗千色見到U

認錯人喇！今日全日都喺九龍

粗體

!!!!!!!
成日偷影啲熱褲妹好鹹濕